有無人仲會寫信?

其實我寫信一般，但就好鍾意收信
喺信箱裡面搵到一封手寫嘅信
真係會勾起無限嘅好奇同期待
就好似小學收到聖誕卡咁
WhatsApp嘅一句聖誕快樂根本比唔上
之前有個朋友會同我有書信往來
呢種聯繫好特別
即使你見到佢變咗好多
Ig有好多唔同嘅圈子
但喺信嘅世界裡面我搵到好多佢ig見唔到嘅嘢
就算好耐無見但大家都feel到對方喺心中嘅地位
唔知係咪最近大家都忙 少咗寫信
今日心血來潮想寫返封信俾佢
搵返嗰種感覺

如果你哋有個朋友，好耐無見
隨住時間嘅流逝慢慢疏遠
好想同佢傾返偈但又唔知點開口
知佢地址嘅話，可以試下寫信俾佢
因為收到信嗰刻真係會好開心好感動

呢個年代唔興寫信?!